今日食食下飯 有個mk仔黎同小妹吹水

個mk仔問我住邊啦
我就答佢鴨脷洲
佢話我都係喎 你住咩樓
我話住鴨脷洲北
佢話咁岩呀我住利怡樓
小妹即刻同佢講 我住海怡呀柒頭你呢啲公屋撚死開啦
個mk仔即刻彈開柒住走

我住南區左岸點睇

巴打好波

樓主，我住深灣軒，可以做個朋友嗎？

收到風波台ching黎
唔開名了

樓主做乜串鳩nben

你自己覺得姐

我個friend Tim仔都係住南區
又係mk仔嚟

南區邊到呀
痢東村？鴨脷洲村？

屌你老母做乜po我全樣出嚟

講到咁似我既

清 住公屋冇資格同我講野

住公屋就唔好溝女啦

我住天橋底 請問可以做frd嗎？